性侵之疑惑與謠言的戰術

陳雲：性侵之疑惑與謠言的戰術（rumour tactics），中文大學的學生親述遭受性暴力，之後說是被摸胸及偷窺赤裸，地點不是新屋嶺而是葵涌衙門，但她強調新屋嶺的男女示威者有遭受侵犯，受害男子之前在金鐘的聲討大會上，曾經委託社工講出他被雞姦、輪姦等侵犯。
之後，衙門說如果該名女同學有性侵，可以去報案調查，衙門也是用性侵的曖昧詞，而香港法例裡面並無性侵的曖昧詞，只有強姦和猥褻侵犯（舊稱非禮）等準確詞彙。
我之前也曾經破解過一次，中共在機場示威的謠言策略。某大陸記者來港，在機場示威者之中擾攘而被推撞，之後他出示大陸記者身份。第二日，有示威者想去機場舉牌道歉，我出帖文制止他們這樣做，否則會被共產黨用謠言策略污衊而無法洗脫。這件事比較簡單，可以預先理解，之後再來理解中大女生的當眾陳詞。
一、機場事件的事實：大陸記者以普通人的身份吵鬧而被推撞（事實A），之後他出示記者證明（事實B）。
二、示威者的道歉：說他們不小心推撞了某君（事實A），而他們推撞的時候並不知道他是記者（事實B）。
三、中共的污衊：香港示威者推撞了大陸記者。
原因：中共抓住事實A，之後偷換事實B進入事實A。示威者百辭莫辯。因為事實A與事實B的先後次序加起來，就是示威者推撞了大陸記者。而在陳述的時候，你一定要分出事實的次序，而謠言策略就是掌握你的事實次序之後污衊你。
中大女生的事實這樣：
一、她在葵涌衙門被非禮調戲，但她用了曖昧的性侵/性暴力一詞。之後，她說知道新屋嶺的男女被侵犯，而之前的男子託人在金鐘集會聲稱被雞姦及輪姦。
二、第二日，她澄清侵犯/性暴力是被摸胸及偷窺赤裸，即是非禮調戲，法例上叫猥褻侵犯。而她說後面的新屋嶺是真的。
三、港共可以用謠言戰術對付她了。由於她在第一部分的述說語焉不詳，故此，後部分的述說也不可靠，大概新屋嶺發生的也是偷窺、非禮之類的性罪行吧。而目前出來作證在新屋嶺被姦污的是男人，是看來比較堅強的性別，至於女人在新屋嶺被姦污的傳聞，被中大女同學的翌日澄清攻破了。民眾可以舒一口氣了。
這樣，新屋嶺側邊的新開闢山坡土地缸瓦埔就可以用來做反恐訓練中心了。
性侵這個曖昧詞，是香港《明報》推廣的。陳雲在《中文解毒》的修訂版，新加入五篇文章，其中一篇就是《性侵》，足足有十頁紙。性侵這個詞，正正就是男權對女權的壓迫，而女人卻不知就裡，糊里糊塗用了起來，將原本可以明確指證侵犯者罪行的強姦、非禮，變成曖昧的性侵。在關鍵時刻，暴政就可以用這種散播社會的曖昧詞來脫身，將嚴重的暴行輕描淡寫。
要增強香港社運的戰鬥力，首先要增強智力。沒有智力，即使幾十人在新屋嶺及其他衙門被輪姦殺死棄屍，也會被一宗糊塗語言案而被輕輕放過了。
這篇文章有點長，而且是屬於高級鬥爭的政治術，如果你不是我這種學術資歷和行政經驗，是無從得知的。香港人免得的是有七十年恐怖統治經驗的中共，為了香港社會的啟蒙，請你閱讀一下，也介紹給朋友閱讀。我的壽命有限，書已經不能多寫，這些費神費力的長文章，我是在早上精力較好的時候寫的，寫一次短壽一日。在壽命不長的時候，短壽一日是頗惡劣的。
大部分的政治鬥爭——如果不是全部，都是語言與用字的鬥爭。在語言與用字方面，政權和勾結政權的媒體掌握頗為絕對的權力。
最後，我已經被大學辭退了，賣一下小廣告補貼生計。《中文解毒》在華夏聖言出版社有代售，可以到社址購買。
（智力閱讀門檻：IQ105.）

紅色五毛警告注意！！！

有錯唔可以指出？
你同藍屍有乜分別？
成篇只係指出佢用錯字眼 咁都唔得？

push